突發 沙角邨有人放低真槍

推

裝彈弓？

邊座？

自己放再影相

驚

班狗想自編自導自演到幾時

Push

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
可唔可以幫手關注下呢單野
就快生豬肉到2020年啦

班狗真係好撚賤